要改變香港，根本就要搞流血革命

訓教發夢諗咗好耐，純理論分析
點解每次一衝就會有兩極反應
因為總有一班人未認清事實

五大訴求又好，為逝去義士報仇亦好
根本就冇和平嘅方法去達到目的
前線衝嘅義士未必有流血準備
但好肯定佢地好想搵缺口去突破
亦明白再唔升級就會輸

相反猛話人係鬼嘅一班人
我想問下究竟你地知唔知自己想點？
義士衝擊我都明白個原因
但你地呢？做親都話唔好
咁你地有冇咩方法？

所謂流血革命係預咗要同黑警打仗
極端一啲，就算出實彈都冇退路
睇下呢排黑警同班廢老嘅行為
尋日廢老第一次出嚟就已經郁手
即係話有人衝擊佢地所堅信嘅價值觀
佢地係勇於出手去反擊
不論立場，淨係呢點我地已經比唔上

我唔係要鼓勵人去流血
我只係想大家認清一點
其實我地同新疆西藏無異
分別只係中共仲未敢明目張膽出實彈鎮壓
要改變香港，真係要有流血嘅準備

push